(請比少少時間睇下)見到兩個會挑起仇警情緒嘅post，有啲野想講

事源係下面兩個post:

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

史上最成功釣狗公 幼犬口中釣出警渣行動 射眼 玩火 撩白衫為警渣所為 兼打人 非禮 呃 OT

入面有好多cap圖，啲對話你睇完一定會覺得忍無可忍，認為依班所謂警察簡直畜生都不如，我都一樣好嬲。

以下嘅說話你可能會覺得我好冷血，但我想講嘅係，依啲cap圖搵幾個人開個social media account都做到。

當然我明白依家嘅警隊真係冇野做唔出，但都想提醒大家fact check淨係有證據係唔夠，仲要考慮埋證據本身真假嘅可能性，唔好唔記得我地已經比好多所謂有證據嘅fact check玩過好多次。

依兩個post相隔嘅時間好短先會令我有依個諗法，係咪對家想再更加挑起我地嘅仇警情緒，甚至製造更大嘅白色恐怖？(女嘅被姦男嘅打到瀨屎)

當然我都相信手足係有本事釣到狗公，但如果隻狗公係知你嘅來意又突登話你知依啲所謂內部消息再等你spread出去呢？又會咁啱係Facebook 話你知打到人瀬屎？唔好忘記我地係面對嘅係史上最黑暗嘅敵人。

想講嘅野就係咁多。

警隊一定冇得原諒，但希望大家唔好咁容易被情緒支配自己嘅行動，依場仗仲要打好耐，每一步都要好小心，只有真正嘅勝利先對得起所有犧牲過嘅人。

只要唔好比化恨蓋過理智就得

AGGER

推，中共網軍一貫手法，同一個topic既帶風向post係會一晚入面係咁出

講得啱

發生咩事都好，管好情緒
7月開始見到好多人鍾意大大聲屌其他人/自己友

多謝推post

其實用意真係好明顯

諗下天琦講過咩

仲有個post講女仔除曬衫搜身
3個post都係對女性既白色恐怖
唔知有咩意圖

除左比人扇動之外，個人長期緊張都好易令情緒失控
大家關心運動固然係好，但都要適當比自己放鬆下

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

烏克蘭呢個時候玩緊麻包袋啦
香港人而家真係唔理智呀嘛

戰場上係無憐憫的

當年嘅雨傘運動我參與得唔係好多，加上當時對政治未有太深嘅了解所以對佢冇乜印象，後來由有人嗌光復香港時代革命之後我先記得翻佢。

聽講佢係監獄入面只係得聽收音機同報紙了解依場運動，但佢封信，佢嘅內容真係睇得好透睇得好遠。

push

總之參考天琦果句
唔好比仇恨沖昏頭腦

覺得啱嘅幫手推一推，依個post嘅另一個重點係面對fact check嘅心態